我諗過㗎啦，8樓喎

毒販就敢跳，警察？哼

唔想知啊

啊

三千呢唔夠㗎
三億啦, 三億就一世無憂

鎂係銀灰色㗎

應間比啲鬼佬睇到以為我食唔起呀

係四仔啊

唔知呀

屋企有鬼呀知唔知呀！

睇住我隻手呀

幫我執返隻手呀

高雄啊！！

硝酸鉀呀，你中學冇讀過咩！

貢貢咪麽麼

噏乜鳩🤙

拎開個磅 一人一罐

即刻翻搓啦，唔係一陣間趕唔切添噃

留返隻豬第時煲湯咩

我要做車手

出返去啦垃圾

跳落去！

下次溝d老鼠藥落去

煲粥

慢慢食啦,開緊罐茄汁豆比你

呀!!!!!!!